Ching 求助，無從入手

有無maths大大識part b， solving initial value problem